# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-10-30 10:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: account/models.py:25
msgid "Mobile"
msgstr "手机号"

#: account/models.py:26
msgid "User Type"
msgstr "用户类型"

#: account/models.py:35 account/models.py:36
msgid "UserProfile"
msgstr "用户设置"

#: account/models.py:115
msgid "Contract name"
msgstr "合同名称"

#: account/models.py:116
msgid "Customer name"
msgstr "客户名称"

#: account/models.py:117
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: account/models.py:118
msgid "End Date"
msgstr "结束日期"

#: account/models.py:119 account/models.py:144 backup/models.py:38
#: backup/models.py:117 firewall/models.py:15 firewall/models.py:45
#: floating/models.py:38 forum/models.py:11 forum/models.py:28
#: instance/models.py:52 lbaas/models.py:25 lbaas/models.py:60
#: lbaas/models.py:102 lbaas/models.py:150 network/models.py:20
#: network/models.py:88 network/models.py:114 network/models.py:153
#: volume/models.py:20
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: account/models.py:120 account/models.py:145 account/models.py:168
#: backup/models.py:36 backup/models.py:114 firewall/models.py:14
#: firewall/models.py:46 floating/models.py:36 forum/models.py:12
#: forum/models.py:29 image/models.py:25 instance/models.py:34
#: instance/models.py:153 lbaas/models.py:24 lbaas/models.py:59
#: lbaas/models.py:101 lbaas/models.py:149 network/models.py:21
#: network/models.py:89 network/models.py:115 volume/models.py:19
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

#: account/models.py:121 account/models.py:146
msgid "Update Date"
msgstr "修改日期"

#: account/models.py:135 account/models.py:136 account/settings.py:30
msgid "Contract"
msgstr "合同"

#: account/models.py:141
msgid "Resouce"
msgstr "资源"

#: account/models.py:143
msgid "Limit"
msgstr "配额"

#: account/models.py:155 account/models.py:156
msgid "Quota"
msgstr "配额"

#: account/models.py:163 backup/models.py:109 floating/models.py:30
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: account/models.py:164 backup/models.py:107
msgid "Resource ID"
msgstr "资源 ID"

#: account/models.py:165
msgid "Resource Name"
msgstr "资源名称"

#: account/models.py:166
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: account/models.py:167
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: account/models.py:204 account/models.py:205
msgid "Operation"
msgstr "操作日志"

#: account/models.py:223
msgid "just now"
msgstr "刚刚"

#: account/models.py:226
#, python-format
msgid "%(minutes)d minutes ago"
msgstr "%(minutes)d分钟前"

#: account/models.py:229
#, python-format
msgid "%(hours)d hours ago"
msgstr "%(hours)d小时前"

#: account/models.py:232
#, python-format
msgid "%(days)d days ago"
msgstr "%(days)d天前"

#: account/models.py:235
#, python-format
msgid "%(years)d years ago"
msgstr "%(years)d年前"

#: account/models.py:239
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: account/models.py:240
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: account/models.py:307
msgid "Feed"
msgstr "种子"

#: account/models.py:308
msgid "Feeds"
msgstr "种子"

#: account/models.py:328
msgid "Activate Url"
msgstr ""

#: account/models.py:329
msgid "Activate Urls"
msgstr ""

#: account/settings.py:7
msgid "Personal"
msgstr "个人"

#: account/settings.py:8
msgid "Company"
msgstr "企业"

#: account/settings.py:12 account/settings.py:22 backup/models.py:30
#: billing/settings.py:40 instance/models.py:59 instance/models.py:60
#: workflow/models.py:92 workflow/settings.py:22
msgid "Instance"
msgstr "云主机"

#: account/settings.py:13 billing/settings.py:18
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: account/settings.py:14
msgid "Memory(MB)"
msgstr "内存(MB)"

#: account/settings.py:15
msgid "Volume(GB)"
msgstr "磁盘(GB)"

#: account/settings.py:16
msgid "Volume Count"
msgstr "磁盘数量"

#: account/settings.py:17 billing/settings.py:21 billing/settings.py:41
#: workflow/settings.py:23
msgid "Floating IP"
msgstr "公网IP"

#: account/settings.py:23 account/settings.py:27 billing/settings.py:20
#: billing/settings.py:42 volume/models.py:30 volume/models.py:31
#: workflow/settings.py:24
msgid "Volume"
msgstr "磁盘"

#: account/settings.py:24 instance/models.py:43 network/models.py:25
#: network/models.py:26 network/models.py:152
msgid "Network"
msgstr "私有网络"

#: account/settings.py:25 network/models.py:93 network/models.py:94
msgid "Subnet"
msgstr "子网"

#: account/settings.py:26 network/models.py:120 network/models.py:121
msgid "Router"
msgstr "路由器"

#: account/settings.py:28
msgid "Firewall"
msgstr "防火墙"

#: account/settings.py:29
msgid "FirewallRules"
msgstr "防火墙规则"

#: account/settings.py:31
msgid "BackupItem"
msgstr "备份项"

#: account/settings.py:36
msgid "reboot"
msgstr "重启"

#: account/settings.py:37
msgid "power_on"
msgstr "开机"

#: account/settings.py:38
msgid "power_off"
msgstr "关机"

#: account/settings.py:39
msgid "vnc_console"
msgstr "VNC登录"

#: account/settings.py:40
msgid "bind_floating"
msgstr "绑定公网IP"

#: account/settings.py:41
msgid "unbind_floating"
msgstr "解绑公网IP"

#: account/settings.py:42
msgid "change_firewall"
msgstr "更新防火墙"

#: account/settings.py:43
msgid "attach_volume"
msgstr "挂载磁盘"

#: account/settings.py:44
msgid "detach_volume"
msgstr "卸载磁盘"

#: account/settings.py:45
msgid "terminate"
msgstr "删除"

#: account/settings.py:46
msgid "launch"
msgstr "创建"

#: account/settings.py:47
msgid "create"
msgstr "创建"

#: account/settings.py:48
msgid "update"
msgstr "更新"

#: account/settings.py:49
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: account/settings.py:50
msgid "attach router"
msgstr "连接路由器"

#: account/settings.py:51
msgid "detach router"
msgstr "离开路由器"

#: account/settings.py:52
msgid "backup"
msgstr "备份"

#: account/settings.py:53
msgid "restore"
msgstr "恢复"

#: account/settings.py:66
msgid "Information"
msgstr "操作日志"

#: account/settings.py:67
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: account/settings.py:68 volume/settings.py:33 volume/settings.py:56
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: account/settings.py:69
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: account/settings.py:70
msgid "Danger"
msgstr "危险"

#: account/views.py:131
msgid "Contract is created successfully!"
msgstr "合同创建成功！"

#: account/views.py:135
msgid "Contract data is not valid!"
msgstr "合同数据不对！"

#: account/views.py:141
msgid "Failed to create contract for unknown reason."
msgstr "未知错误导致合同创建失败."

#: account/views.py:163
msgid "Contract is updated successfully!"
msgstr "合同更新成功！"

#: account/views.py:169
msgid "Failed to update contract for unknown reason."
msgstr "未知错误导致合同更新失败."

#: account/views.py:189
msgid "Contracts have been deleted!"
msgstr "合同删除成功！"

#: account/views.py:195
msgid "Failed to delete contracts for unknown reason."
msgstr "未知错误导致合同删除失败．"

#: account/views.py:236
msgid "User has been deactivated!"
msgstr "用户已禁用，将不能登录"

#: account/views.py:248
msgid "User has been activated!"
msgstr "用户已激活，可以正常使用"

#: account/views.py:261
msgid "The new password doesn't match confirm password!"
msgstr "两次密码输入密码不匹配"

#: account/views.py:265
msgid "The original password is not correct!"
msgstr "原始密码不对！"

#: account/views.py:271 account/views.py:294
msgid "Password has been changed! Please login in again."
msgstr "密码修改成功"

#: account/views.py:282
msgid "This email has already been used."
msgstr "该Email地址已被他人使用"

#: account/views.py:285
msgid "This mobile has already been used."
msgstr "该手机号已被他人使用"

#: account/views.py:347
msgid "Quotas have been saved successfully!"
msgstr "配额已保存成功！"

#: account/views.py:352
msgid "Failed to save quotas for unknown reason."
msgstr "未知错误导致配额保存失败．"

#: account/views.py:372
msgid "Quota have been saved successfully!"
msgstr "配额保存成功！"

#: account/views.py:378
msgid "Failed to save quota for unknown reason."
msgstr "未知错误导致配额保存失败．"

#: account/views.py:387
msgid "Quota have been deleted successfully!"
msgstr "配额删除成功"

#: account/views.py:393
msgid "Failed to create quota for unknown reason."
msgstr "配额创建失败"

#: account/views.py:411 account/views.py:424
msgid "Notification is sent successfully!"
msgstr "消息发布成功！"

#: account/views.py:435
msgid "Announcement is sent successfully!"
msgstr "消息发布成功！"

#: account/views.py:490
msgid "Initialization is successful."
msgstr "初始化成功！"

#: account/views.py:499 lbaas/views.py:58 lbaas/views.py:86 lbaas/views.py:146
msgid "Data is not valid"
msgstr "数据有错误！"

#: account/views.py:518
msgid "User is created successfully!"
msgstr "用户创建成功"

#: account/views.py:528
#, python-format
msgid "User %(name)s can approve workflow now!"
msgstr "用户%(name)s可以审批工作流了"

#: account/views.py:539
#, python-format
msgid ""
"Cannot revoke workflow approve permission from %(name)s, this user is now an "
"approver of some workflows."
msgstr "不能取消用户%(name)s的审批权限，这位用户当前是某个工作流的审批者"

#: account/views.py:547
#, python-format
msgid "User %(name)s cannot approve workflow any more!"
msgstr "已取消用户%(name)s的工作流审批权限"

#: backup/models.py:23 backup/models.py:94 backup/models.py:279
#: idc/models.py:14 instance/models.py:149 lbaas/models.py:80
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: backup/models.py:24
msgid "Back Type"
msgstr "备份类型"

#: backup/models.py:28
msgid "Volumes"
msgstr "磁盘"

#: backup/models.py:37 backup/models.py:115 floating/models.py:37
msgid "Delete Date"
msgstr "删除日期"

#: backup/models.py:39 backup/models.py:118 floating/models.py:25
#: instance/models.py:32 lbaas/models.py:23 lbaas/models.py:58
#: lbaas/models.py:99 network/models.py:15 network/models.py:83
#: network/models.py:111 volume/models.py:18
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: backup/models.py:87 backup/models.py:88
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: backup/models.py:95
msgid "RBD Image"
msgstr "镜像 "

#: backup/models.py:101
msgid "Default Backup"
msgstr "默认"

#: backup/models.py:103
msgid "Progress"
msgstr "上行"

#: backup/models.py:108
msgid "Backend UUID"
msgstr "后端　UUID"

#: backup/models.py:123 backup/models.py:124
msgid "Backup Item"
msgstr "备份项"

#: backup/models.py:292 backup/models.py:293
msgid "Backup Log"
msgstr "备份日志"

#: backup/settings.py:9
msgid "BACKUP_TYPE_FULL"
msgstr "全量备份"

#: backup/settings.py:10
msgid "BACKUP_TYPE_INCREMENT"
msgstr "增量备份"

#: backup/settings.py:27 backup/settings.py:40
msgid "Backup Waiting"
msgstr "等待备份"

#: backup/settings.py:28 backup/settings.py:41
msgid "Backup Available"
msgstr "可用"

#: backup/settings.py:29 backup/settings.py:42
msgid "Backup Error"
msgstr "错误"

#: backup/settings.py:30 backup/settings.py:43
msgid "Backup Deleted"
msgstr "已删除"

#: backup/settings.py:31 backup/settings.py:44
msgid "Backup Backuping"
msgstr "备份中"

#: backup/settings.py:32 backup/settings.py:45
msgid "Backup Restoring"
msgstr "恢复中"

#: backup/settings.py:33 backup/settings.py:46
msgid "Backup Pending Delete"
msgstr "待删除"

#: backup/settings.py:34 backup/settings.py:47
msgid "Backup Pending Restore"
msgstr "待恢复"

#: backup/settings.py:35 backup/settings.py:48
msgid "Backup Deleting"
msgstr "删除中"

#: backup/views.py:42
#, python-format
msgid "Instance %(name)s has one backup task now."
msgstr "云主机\"%(name)s\"有一个备份或恢复任务在进行中"

#: backup/views.py:46
#, python-format
msgid ""
"Instance %(name)s has one error backup node on default backup chain. Please "
"delete it first"
msgstr "云主机%(name)s有一个错误备份项在默认备份链上，请先删除该备份项。"

#: backup/views.py:52 backup/views.py:88
#, python-format
msgid "Volume %(name)s has one backup task now."
msgstr "磁盘\"%(name)s\"有一个备份或恢复任务在进行中"

#: backup/views.py:56
#, python-format
msgid ""
"Volume %(name)s has one error backup node on default backup chain. Please "
"delet it first"
msgstr "磁盘%(name)s有一个错误备份项, 请先删除该备份项。"

#: backup/views.py:73 backup/views.py:101
msgid "Backup is in process."
msgstr "备份进行中"

#: backup/views.py:92
#, python-format
msgid ""
"Volume %(name)s has one error backup node on default backup chain. Please "
"delete it first"
msgstr "磁盘%(name)s有一个错误备份项, 请先删除该备份项"

#: backup/views.py:138
#, python-format
msgid "Resource %(name)s has one backup task now."
msgstr "资源%(name)s有一个备份或恢复任务在进行中"

#: backup/views.py:142
msgid "This backup item is available."
msgstr "这个备份项不可用"

#: backup/views.py:148 backup/views.py:157
msgid "Cannot restore, because target resource has already been deleted"
msgstr "不能恢复，目标资源已被删除。"

#: backup/views.py:152
msgid "Cannot restore, because target instance is running"
msgstr "不能恢复,目标主机在运行"

#: backup/views.py:161
msgid ""
"Cannot restore, because target volume is attached to a running instance, "
"stop the instance or detach the volume"
msgstr ""
"不能恢复，目标磁盘被挂在在一个运行的主机中，请先关闭主机或者卸载该磁盘。"

#: backup/views.py:170
msgid "Restoring"
msgstr "恢复中"

#: backup/views.py:186
msgid "Backup item Deleted."
msgstr "已删除"

#: backup/views.py:189
msgid "There is one task running on this chain."
msgstr "该备份链上有一个任务在运行"

#: backup/views.py:201 volume/settings.py:31 volume/settings.py:54
msgid "Deleting"
msgstr "删除中"

#: billing/models.py:23 billing/models.py:239
msgid "Resource Type"
msgstr "资源类型"

#: billing/models.py:26
msgid "Price Type"
msgstr "价格类型"

#: billing/models.py:30
msgid "Hour Price"
msgstr "小时价"

#: billing/models.py:31
msgid "Month Price"
msgstr "包月价"

#: billing/models.py:32
msgid "Hour Differential Price"
msgstr "小时差值"

#: billing/models.py:34
msgid "Month Differential Price"
msgstr "包月差值"

#: billing/models.py:36
msgid "Resource Flavor Start"
msgstr "规格区间起始"

#: billing/models.py:38
msgid "Resource Flavor End"
msgstr "规格区间结束"

#: billing/models.py:45
msgid "Price Rule"
msgstr "价格"

#: billing/models.py:46
msgid "Price Rules"
msgstr "价格"

#: billing/models.py:109
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: billing/models.py:110
msgid "Orders"
msgstr "订单"

#: billing/models.py:242
msgid "Resource Flavor"
msgstr "资源规格"

#: billing/models.py:247
msgid "Bill Item"
msgstr "计费项"

#: billing/models.py:248
msgid "Bill Items"
msgstr "计费项"

#: billing/models.py:270 billing/models.py:271
msgid "Bill"
msgstr "账单"

#: billing/models.py:396
msgid "Bill Log"
msgstr "计费日志"

#: billing/models.py:397
msgid "Bill Logs"
msgstr "计费日志"

#: billing/settings.py:19 instance/models.py:37
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: billing/settings.py:22
msgid "Band Width"
msgstr "带宽"

#: billing/settings.py:23
msgid "Traffic"
msgstr "流量"

#: billing/settings.py:74
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: billing/settings.py:75
msgid "Differential"
msgstr "阶梯计价"

#: billing/settings.py:76
msgid "Linear"
msgstr "线性"

#: billing/settings.py:87
msgid "Charge By Hour"
msgstr "按量收费"

#: billing/settings.py:88
msgid "Charge By Month"
msgstr "包月"

#: billing/settings.py:89
msgid "Charge By Year"
msgstr "包年"

#: billing/views.py:41 billing/views.py:56 firewall/views.py:37
#: lbaas/views.py:253 volume/views.py:73
msgid "Data is not valid."
msgstr "数据有错误！"

#: billing/views.py:45 billing/views.py:60
msgid "Price is created."
msgstr "价格已保存"

#: billing/views.py:67
msgid "Prices have been deleted!"
msgstr "价格已删除"

#: common/utils.py:28
msgid "Operation failed. Unknown error happened!"
msgstr "操作失败！ 未知错误"

#: firewall/models.py:8
msgid "Firewall Name"
msgstr "防火墙名称"

#: firewall/models.py:9
msgid "OS Firewall UUID"
msgstr "Firewall UUID"

#: firewall/models.py:10
msgid "Firewall desc"
msgstr "防火墙描述"

#: firewall/models.py:11 firewall/models.py:42 network/models.py:17
#: network/models.py:116
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: firewall/models.py:33
msgid "OS Firewall Rules UUID"
msgstr ""

#: firewall/models.py:34
msgid "Direction"
msgstr "流向"

#: firewall/models.py:35
msgid "Ether type"
msgstr ""

#: firewall/models.py:36
msgid "Port range min"
msgstr ""

#: firewall/models.py:37
msgid "Port range max"
msgstr ""

#: firewall/models.py:38 lbaas/models.py:88
msgid "Protocol"
msgstr ""

#: firewall/models.py:39
msgid "remote group id UUID"
msgstr ""

#: firewall/models.py:40
msgid "remote ip prefix"
msgstr ""

#: firewall/settings.py:9
msgid "Ingress"
msgstr "下行"

#: firewall/settings.py:10
msgid "Egress"
msgstr "上行"

#: firewall/settings.py:17
msgid "IPv4"
msgstr "IPv4"

#: firewall/settings.py:18
msgid "IPv6"
msgstr "IPv6"

#: firewall/views.py:49
msgid "Creating firewall"
msgstr "创建防火墙"

#: firewall/views.py:58
#, python-format
msgid "Firewall %(name)s is the default firewall, cannot be deleted."
msgstr "%(name)s 是默认防火墙，不能删除"

#: firewall/views.py:62
#, python-format
msgid "Firewall %(name)s is being used."
msgstr "防火墙%(name)s在使用中,不允许删除"

#: firewall/views.py:75
#, python-format
msgid "Firewall %(name)s is deleted"
msgstr "防火墙%(name)s已删除"

#: firewall/views.py:94
msgid "no selected security group"
msgstr "选择安全组"

#: firewall/views.py:101
msgid "Valid firewall rule nopass"
msgstr "规则格式错误"

#: firewall/views.py:113
msgid "Create firewall rule error"
msgstr "创建规则失败"

#: firewall/views.py:116
msgid "Create firewall rule success"
msgstr "创建规则成功"

#: firewall/views.py:126
msgid "Firewall rule not exists."
msgstr "防火墙规则不存在"

#: firewall/views.py:132
msgid "Firewall Rule is deleted."
msgstr "防火墙规则已删除"

#: firewall/views.py:149
msgid "Instance is not found"
msgstr "没有云主机"

#: firewall/views.py:154
msgid "Firewall is not found"
msgstr "没有防火墙"

#: firewall/views.py:165
#, python-format
msgid "Instance %(name)s's firewall is changed."
msgstr "云主机\"%(name)s\"防火墙已改变"

#: floating/models.py:21 instance/models.py:50
msgid "Public IP"
msgstr "公网IP"

#: floating/models.py:27
msgid "Bandwidth MB"
msgstr "带宽 MB"

#: floating/models.py:31
msgid "Resource type"
msgstr "资源类型"

#: floating/models.py:43 floating/models.py:44
msgid "Floating"
msgstr "公网IP"

#: floating/models.py:65
#, python-format
msgid "Floating IP: %d Mbps"
msgstr "公网IP: %dMpbs"

#: floating/models.py:108
#, python-format
msgid "Your application for %(bandwidth)d Mbps floating IP is approved! "
msgstr "您申请的%(bandwidth)dMpbs公网IP已通过审核！"

#: floating/models.py:116
msgid "Error happened to your application for floating IP"
msgstr "有错误发生在您的公网IP申请流程"

#: floating/models.py:118
#, python-format
msgid ""
"Your application for %(bandwidth)d Mbps floating ip is approved, but an "
"error happened when creating it."
msgstr "您申请的%(bandwidth)dMpbs公网IP已通过审核，但在创建时发生了错误．"

#: floating/models.py:128
#, python-format
msgid "Your application for %(bandwidth)d floating IP is rejected! "
msgstr "您的%(bandwidth)dMpbs公网IP申请被驳回！"

#: floating/settings.py:17 floating/settings.py:33
msgid "Floating ERROR"
msgstr "错误"

#: floating/settings.py:18 floating/settings.py:34
msgid "Floating Allocate"
msgstr "分配中"

#: floating/settings.py:19 floating/settings.py:35 instance/settings.py:49
#: instance/settings.py:74 volume/settings.py:40 volume/settings.py:63
msgid "Applying"
msgstr "申请中"

#: floating/settings.py:20 floating/settings.py:36 instance/settings.py:50
#: instance/settings.py:75 volume/settings.py:41 volume/settings.py:64
msgid "Rejected"
msgstr "申请被拒绝"

#: floating/settings.py:21 floating/settings.py:37
msgid "Floating Avaiable"
msgstr "可用"

#: floating/settings.py:22 floating/settings.py:38
msgid "Floating Binded"
msgstr "已绑定"

#: floating/settings.py:23 floating/settings.py:39
msgid "Floating Binding"
msgstr "绑定中"

#: floating/settings.py:24 floating/settings.py:40
msgid "Floating Released"
msgstr "已释放"

#: floating/settings.py:25 floating/settings.py:41
msgid "Floating Releasing"
msgstr "释放中"

#: floating/settings.py:61
msgid "allocate"
msgstr "分配"

#: floating/settings.py:62
msgid "release"
msgstr "释放"

#: floating/settings.py:63
msgid "associate"
msgstr "绑定云主机"

#: floating/settings.py:64
msgid "disassociate"
msgstr "解绑云主机"

#: floating/views.py:58
#, python-format
msgid ""
"Your application for %(bandwidth)d Mbps floating ip is successful, please "
"waiting for approval result!"
msgstr "您的%(bandwidth)d Mpbs公网IP申请已生成，请等待审核结果！"

#: floating/views.py:61
msgid "Your operation is successful, please wait for allocation."
msgstr "您的操作已成功，请等待资源分配．"

#: forum/models.py:7
msgid "title"
msgstr "标题"

#: forum/models.py:8 forum/models.py:26
msgid "content"
msgstr "内容"

#: forum/models.py:13
msgid "Close Status"
msgstr "关闭"

#: forum/views.py:29 forum/views.py:30
msgid "Creating Forum error"
msgstr "创建工单失败"

#: forum/views.py:46
msgid "Creating Forum reply success"
msgstr "回复成功"

#: forum/views.py:50
msgid "Creating Forum reply error"
msgstr "回复失败"

#: forum/views.py:64
msgid "Close forum success"
msgstr "关闭工单成功"

#: forum/views.py:66
msgid "No selected forum"
msgstr "选择工单"

#: forum/views.py:69
msgid "Close Forum error"
msgstr "关闭工单失败"

#: idc/models.py:15
msgid "openstack host"
msgstr ""

#: idc/models.py:15
msgid "IP of Compute Center"
msgstr ""

#: idc/models.py:16
msgid "default project"
msgstr "默认项目"

#: idc/models.py:17
msgid "Project Name of Data Center,recommended: admin"
msgstr ""

#: idc/models.py:18
msgid "default project user"
msgstr "默认用户"

#: idc/models.py:19
msgid "User who can visit the project"
msgstr ""

#: idc/models.py:20
msgid "default user password"
msgstr "默认密码"

#: idc/models.py:21
msgid "usually http://host:5000/v2.0"
msgstr ""

#: idc/models.py:22
msgid "External Network Name"
msgstr "外部网络名称"

#: idc/models.py:36 idc/models.py:37
msgid "DataCenter"
msgstr "数据中心"

#: idc/models.py:49
msgid "Tenant"
msgstr "项目"

#: idc/models.py:50
msgid "Tenant UUID"
msgstr ""

#: idc/models.py:51
msgid "User"
msgstr ""

#: idc/models.py:52
msgid "Password"
msgstr ""

#: idc/models.py:60 idc/models.py:61
msgid "UserDataCenter"
msgstr "用户数据中心"

#: idc/views.py:59
msgid "Data Center is created successfully!"
msgstr "数据中心创建成功！"

#: idc/views.py:63
msgid "Data Center data is not valid!"
msgstr "提交的数据有错误！"

#: idc/views.py:69 idc/views.py:94
msgid "Failed to create data center for unknown reason."
msgstr "未知错误导致数据中心创建失败．"

#: idc/views.py:80
msgid "This host has been used by other data center."
msgstr "该节点ＩＰ已被其他数据中心使用."

#: idc/views.py:89
msgid "Data Center is updated successfully!"
msgstr "数据中心更新成功！"

#: idc/views.py:103
msgid "Data centers have been deleted!"
msgstr "数据中心删除成功！"

#: idc/views.py:108
msgid "Failed to delete data centers for unknown reason."
msgstr "数据中心删除失败"

#: image/models.py:8
msgid "Windows"
msgstr "Windows"

#: image/models.py:9
msgid "Linux"
msgstr "Linux"

#: image/models.py:17
msgid "Image Name"
msgstr "名称"

#: image/models.py:18
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: image/models.py:18
msgid "Openstack Image UUID"
msgstr "Openstack 镜像 UUID"

#: image/models.py:19
msgid "Login Name"
msgstr "登录用户名"

#: image/models.py:20
msgid "Image OS Type"
msgstr "镜像类型"

#: image/models.py:21
msgid "Free Disk"
msgstr ""

#: image/models.py:45 image/models.py:46
msgid "Image"
msgstr "镜像 "

#: image/views.py:45
msgid "Image is created successfully!"
msgstr "镜像创建成功"

#: image/views.py:48 image/views.py:69
msgid "Image data is not valid!"
msgstr "镜像数据有错误！"

#: image/views.py:53
msgid "Failed to create image for unknown reason."
msgstr "镜像创建失败"

#: image/views.py:66
msgid "Image is updated successfully!"
msgstr "镜像更新成功"

#: image/views.py:74
msgid "Failed to update image for unknown reason."
msgstr "镜像更新失败"

#: image/views.py:84
msgid "Images have been deleted!"
msgstr "镜像已删除"

#: instance/models.py:24
msgid "Linux Image"
msgstr "Linux系统"

#: instance/models.py:25
msgid "Windows Image"
msgstr "Windows系统"

#: instance/models.py:31
msgid "Instance Name"
msgstr ""

#: instance/models.py:35
msgid "Terminate Date"
msgstr ""

#: instance/models.py:36 instance/models.py:150
msgid "Cpu Cores"
msgstr ""

#: instance/models.py:38
msgid "System Disk"
msgstr ""

#: instance/models.py:40
msgid "OS FlavorID"
msgstr ""

#: instance/models.py:49
msgid "Private IP"
msgstr ""

#: instance/models.py:87
#, python-format
msgid "Instance: %(name)s / %(cpu)s CPU/ %(memory)s MB/ %(sys_disk)d GB"
msgstr "云主机: %(name)s / %(cpu)s CPU/ %(memory)s MB/ %(sys_disk)d GB"

#: instance/models.py:118
#, python-format
msgid "Your application for instance \"%(instance_name)s\" is approved! "
msgstr "您申请的云主机\"%(instance_name)s\"已通过审核！"

#: instance/models.py:126
#, python-format
msgid "Error happened to your application for %(instance_name)s"
msgstr "您的云主机%(instance_name)s申请发生错误！"

#: instance/models.py:129
#, python-format
msgid ""
"Your application for instance \"%(instance_name)s\" is approved, but an "
"error happened when creating instance."
msgstr ""
"您申请的云主机\"%(instance_name)s\"已通过审核，但在创建过程中发生了错误"

#: instance/models.py:139
#, python-format
msgid "Your application for instance \"%(instance_name)s\" is rejected! "
msgstr "您申请的云主机\"%(instance_name)s\"被驳回！"

#: instance/models.py:151
msgid "Memory MB"
msgstr ""

#: instance/models.py:152
msgid "Price"
msgstr ""

#: instance/models.py:162 instance/models.py:163
msgid "Flavor"
msgstr "规格"

#: instance/settings.py:32 instance/settings.py:57
msgid "Instance Waiting"
msgstr "等待调度"

#: instance/settings.py:33 instance/settings.py:58
msgid "Instance Running"
msgstr "运行中"

#: instance/settings.py:34 instance/settings.py:59
msgid "Instance Booting"
msgstr "启动中"

#: instance/settings.py:35 instance/settings.py:60
msgid "Instance Rebooting"
msgstr "重启中"

#: instance/settings.py:36 instance/settings.py:61
msgid "Instance Paused"
msgstr "暂停中"

#: instance/settings.py:37 instance/settings.py:62 instance/settings.py:92
#: instance/settings.py:115
msgid "Instance Power Off"
msgstr "已关机"

#: instance/settings.py:38 instance/settings.py:63
msgid "Instance Shutting Down"
msgstr "正在关机"

#: instance/settings.py:39 instance/settings.py:64
msgid "Instance Deploying"
msgstr "部署中"

#: instance/settings.py:40 instance/settings.py:65
msgid "Instance Deploy Failed"
msgstr "部署失败"

#: instance/settings.py:41 instance/settings.py:66
msgid "Instance Locked"
msgstr "已锁定"

#: instance/settings.py:42 instance/settings.py:67
msgid "Instance Delete"
msgstr "已删除"

#: instance/settings.py:43 instance/settings.py:68
msgid "Instance Error"
msgstr "错误"

#: instance/settings.py:44 instance/settings.py:69
msgid "Instance Backuping"
msgstr "备份中"

#: instance/settings.py:45 instance/settings.py:70
msgid "Instance Restoring"
msgstr "恢复中"

#: instance/settings.py:46 instance/settings.py:71
msgid "Instance Resizing"
msgstr "调整规格"

#: instance/settings.py:47 instance/settings.py:72
msgid "Instance Expired"
msgstr "已过期"

#: instance/settings.py:48 instance/settings.py:73
msgid "Instance Deleting"
msgstr "删除中"

#: instance/settings.py:90
msgid "Instance Active"
msgstr "开机"

#: instance/settings.py:91
msgid "Instance Build"
msgstr "构建"

#: instance/settings.py:93
msgid "Instance Pause"
msgstr "暂停"

#: instance/settings.py:94
msgid "Instance Lock"
msgstr "锁定"

#: instance/settings.py:95
msgid "Instance Resize"
msgstr "调整规则"

#: instance/settings.py:96 instance/settings.py:113
msgid "Instance Reboot"
msgstr "重启"

#: instance/settings.py:97
msgid "Instance Restore"
msgstr "恢复"

#: instance/settings.py:114
msgid "Instance Power On"
msgstr "开机"

#: instance/settings.py:116
msgid "Instance VNC"
msgstr "VNC远程桌面"

#: instance/settings.py:117
msgid "Instance Bind Floating"
msgstr "绑定公网IP"

#: instance/settings.py:118
msgid "Instance Unbind Floating"
msgstr "解绑公网IP"

#: instance/settings.py:119
msgid "Instance Change Firewall"
msgstr "修改防火墙"

#: instance/settings.py:120
msgid "Instance Attach Volume"
msgstr "挂载磁盘"

#: instance/settings.py:121
msgid "Instance Detach Volume"
msgstr "卸载磁盘"

#: instance/settings.py:122
msgid "Instance Terminate"
msgstr "删除"

#: instance/settings.py:123
msgid "Instance Launch"
msgstr "创建云主机"

#: instance/settings.py:170
msgid "Second"
msgstr "秒"

#: instance/settings.py:171
msgid "Minute"
msgstr "分"

#: instance/settings.py:172
msgid "Hourly"
msgstr "时"

#: instance/settings.py:173
msgid "Daily"
msgstr "天"

#: instance/settings.py:174
msgid "Weekly"
msgstr "周"

#: instance/settings.py:175
msgid "Monthly"
msgstr "月"

#: instance/settings.py:176
msgid "Yearly"
msgstr "年"

#: instance/utils.py:84
msgid "Cannot operate this instance because it's in restore process."
msgstr "不能操作恢复过程中的主机"

#: instance/utils.py:93
msgid ""
"Cannot operate this instance because one volume attached to it is in restore "
"process."
msgstr "不能操作该主机，以为它的一块磁盘正在恢复中"

#: instance/utils.py:104
msgid "This instance have backup chains, please delete these first."
msgstr "这个云主机还有备份链，请先删除这些备份链"

#: instance/views.py:98
msgid "Flavor is created successfully!"
msgstr "规格创建成功！"

#: instance/views.py:101 instance/views.py:120
msgid "Flavor data is not valid!"
msgstr "规格数据有错误！"

#: instance/views.py:106
msgid "Failed to create flavor for unknown reason."
msgstr "未知错误导致规格创建失败．"

#: instance/views.py:117
msgid "Flavor is updated successfully!"
msgstr "规格更新成功"

#: instance/views.py:125
msgid "Failed to update flavor for unknown reason."
msgstr "规格更新失败"

#: instance/views.py:132
msgid "Flavors have been deleted!"
msgstr "规格已删除"


#: role/views.py:76
msgid "Roles have been deleted!"
msgstr "权限已删除"

#: role/views.py:59
msgid "Role is created successfully!"
msgstr "权限已创建成功"


#: role/views.py:62
msgid "Role data is not valid!"
msgstr "权限数据不正确"


#: role/views.py:68
msgid "Failed to create role for unknown reason.'"
msgstr "无法创建role"



#: instance/views.py:158
msgid "Your selected network has not linked to any router."
msgstr "您选择的私有网络未连接到路由器，请先连接到路由器后重试"

#: instance/views.py:179
#, python-format
msgid ""
"Your application for instance \"%(instance_name)s\" is successful, please "
"waiting for approval result!"
msgstr "您的云主机\"%(instance_name)s\"申请已生成，请等待审核结果！"

#: instance/views.py:184
msgid "Your instance is created, please wait for instance booting."
msgstr "您的云主机已经创建，请等待启动．"

#: lbaas/models.py:13
msgid "Pool UUID"
msgstr "资源池ID"

#: lbaas/models.py:14
msgid "Pool name"
msgstr "名称"

#: lbaas/models.py:15 lbaas/models.py:82
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: lbaas/models.py:17
msgid "protocol"
msgstr "协议"

#: lbaas/models.py:18
msgid "Lb method"
msgstr "负载策略"

#: lbaas/models.py:19
msgid "Provider"
msgstr ""

#: lbaas/models.py:20 lbaas/models.py:56 lbaas/models.py:98
#: lbaas/models.py:146
msgid "Admin state up"
msgstr ""

#: lbaas/models.py:31 lbaas/models.py:32
msgid "BalancerPool"
msgstr "负载均衡器"

#: lbaas/models.py:52
msgid "Member_UUID"
msgstr ""

#: lbaas/models.py:53 lbaas/models.py:86 lbaas/models.py:87
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: lbaas/models.py:54 lbaas/models.py:89
msgid "Protocol port"
msgstr "端口"

#: lbaas/models.py:55
msgid "Weight"
msgstr "权重"

#: lbaas/models.py:66 lbaas/models.py:67
msgid "BalancerMember"
msgstr "负载均衡器成员"

#: lbaas/models.py:78
msgid "VIP_uuid"
msgstr "虚IP ID"

#: lbaas/models.py:91
msgid "Port id"
msgstr "端口"

#: lbaas/models.py:94
msgid "Session Persistence"
msgstr "会话持久化"

#: lbaas/models.py:97
msgid "Connection limit"
msgstr "链接限制"

#: lbaas/models.py:108 lbaas/models.py:109
msgid "BalancerVIP"
msgstr ""

#: lbaas/models.py:132
msgid "Monitor uuid"
msgstr "监听器"

#: lbaas/models.py:134
msgid "Monitor name"
msgstr "名称"

#: lbaas/models.py:136
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: lbaas/models.py:137
msgid "Delay"
msgstr "延迟"

#: lbaas/models.py:138
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: lbaas/models.py:139
msgid "Max retries"
msgstr "最大重试次数"

#: lbaas/models.py:140
msgid "Http method"
msgstr "HTTP Method"

#: lbaas/models.py:142
msgid "Url path"
msgstr ""

#: lbaas/models.py:144
msgid "Expected codes"
msgstr "期望状态吗"

#: lbaas/models.py:164 lbaas/models.py:165
msgid "BalancerMonitor"
msgstr "负载均衡监听器"

#: lbaas/models.py:182 lbaas/models.py:183
msgid "BalancerPoolMonitor"
msgstr "负载均衡器不存在"

#: lbaas/settings.py:15 network/settings.py:19 network/settings.py:32
msgid "CREATING"
msgstr "创建中"

#: lbaas/settings.py:16 lbaas/settings.py:27 network/settings.py:16
#: network/settings.py:29
msgid "ACTIVE"
msgstr "已启动"

#: lbaas/settings.py:17 lbaas/settings.py:28
msgid "CREATED"
msgstr "创建成功"

#: lbaas/settings.py:18 lbaas/settings.py:29 network/settings.py:17
#: network/settings.py:30
msgid "DOWN"
msgstr "已关闭"

#: lbaas/settings.py:19 lbaas/settings.py:30 network/settings.py:18
#: network/settings.py:31
msgid "ERROR"
msgstr "错误"

#: lbaas/settings.py:20 lbaas/settings.py:31
msgid "INACTIVE"
msgstr "未激活"

#: lbaas/settings.py:21 lbaas/settings.py:32 network/settings.py:21
#: network/settings.py:34
msgid "UPDATING"
msgstr "更新中"

#: lbaas/settings.py:22 lbaas/settings.py:33 network/settings.py:20
#: network/settings.py:33
msgid "DELETING"
msgstr "删除中"

#: lbaas/settings.py:26 volume/settings.py:27 volume/settings.py:49
msgid "Creating"
msgstr "创建中"

#: lbaas/settings.py:43
msgid "Round Robin"
msgstr "轮询调度"

#: lbaas/settings.py:44
msgid "Least Connection"
msgstr "最少链接"

#: lbaas/settings.py:45
msgid "Source IP"
msgstr "源地址散列调度"

#: lbaas/settings.py:49
msgid "No Session Persistence"
msgstr "无会话持久"

#: lbaas/views.py:49
msgid "Balancer no exists"
msgstr "负载均衡器不存在"

#: lbaas/views.py:65
msgid "Creating balancer pool."
msgstr "正在负载均衡器"

#: lbaas/views.py:94
msgid "Updating balancer pool."
msgstr "正在更新负载均衡器"

#: lbaas/views.py:110
msgid "No balancer found."
msgstr "没有数据！"

#: lbaas/views.py:115
#, python-format
msgid "Balancer pool %(name)s is deleted"
msgstr "负载均衡器%(name)s已删除"

#: lbaas/views.py:128
#, python-format
msgid "Deleting balancer pool %(name)s"
msgstr "正在删除负载均衡器%(name)s"

#: lbaas/views.py:140
msgid "No balancer pool found!"
msgstr "没有负载均衡数据！"

#: lbaas/views.py:160
msgid "Creating balancer vip."
msgstr "正在创建虚IP"

#: lbaas/views.py:170
msgid "No VIP found."
msgstr "没有虚IP数据！"

#: lbaas/views.py:180
msgid "Vip update success"
msgstr "虚IP更新成功"

#: lbaas/views.py:182
msgid "Vip update fail"
msgstr "虚IP更新失败"

#: lbaas/views.py:199
msgid "Deleting balancer vip "
msgstr "正在删除虚IP"

#: lbaas/views.py:222
msgid "Monitor is attached."
msgstr "监听器已被连接"

#: lbaas/views.py:232
msgid "Monitor is detached"
msgstr "监听器已被卸载"

#: lbaas/views.py:262
msgid "Selected balancer not found."
msgstr "负载均衡器不存在"

#: lbaas/views.py:278
msgid "Load balancer members are being created."
msgstr "正在创建负载均衡成员"

#: lbaas/views.py:288
msgid "Member not found."
msgstr "成员不存在"

#: lbaas/views.py:295
msgid "Member is updated!"
msgstr "成员信息更新成功"

#: lbaas/views.py:306 lbaas/views.py:312
msgid "Member is deleted."
msgstr "成员已删除"

#: lbaas/views.py:323
msgid "Deleting member"
msgstr "删除中"

#: lbaas/views.py:341
msgid "Monitor Data is not valid"
msgstr "数据有错误！"

#: lbaas/views.py:348
msgid "Balancer monitor is created."
msgstr "监听器已被创建"

#: lbaas/views.py:362
msgid "No monitor found!"
msgstr "没有监听器！"

#: lbaas/views.py:369
msgid "Monitor data is not valid"
msgstr "数据不对！"

#: lbaas/views.py:379
msgid "Balancer monitor is updated!"
msgstr "监听器更新成功"

#: lbaas/views.py:392
#, python-format
msgid "Monitor %(name)s is being used, can not be deleted."
msgstr "监听器%(name)s在使用中,不允许删除"

#: lbaas/views.py:397
msgid "Balancer monitor is deleted."
msgstr "监听器已被删除"

#: management/commands/create_workflow_approve_permission.py:21
msgid "Workflow approve permission has already created!"
msgstr "工作流审批权限已被创建"

#: management/commands/create_workflow_approve_permission.py:24
msgid "Workflow Approve"
msgstr "工作流审批"

#: network/models.py:11 network/models.py:72
msgid "Network Name"
msgstr "名称"

#: network/models.py:13
msgid "OS Network UUID"
msgstr ""

#: network/models.py:75
msgid "OS Subnet UUID"
msgstr ""

#: network/models.py:78
msgid "IPv4 CIDR"
msgstr ""

#: network/models.py:80
msgid "IP Version"
msgstr "IP 版本"

#: network/models.py:107
msgid "Router Name"
msgstr "名称"

#: network/models.py:108
msgid "OS Router UUID"
msgstr "Router UUID"

#: network/models.py:109
msgid "Gateway IP Address"
msgstr ""

#: network/models.py:110
msgid "Has Gateway Setted"
msgstr ""

#: network/models.py:149
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: network/models.py:160 network/models.py:161
msgid "RouterInterface"
msgstr "路由器端口"

#: network/settings.py:15 network/settings.py:28
msgid "BUILD"
msgstr "构建中"

#: network/views.py:52
msgid "Network address exists"
msgstr "地址已被占用"

#: network/views.py:59
msgid "The data is not valid"
msgstr "数据有错误！"

#: network/views.py:77
msgid "Unkown error happened"
msgstr "出现未知错误"

#: network/views.py:82
msgid "Creating network"
msgstr "正在创建网络"

#: network/views.py:93
msgid "The selected network not exist"
msgstr "私有网络不存在"

#: network/views.py:99
msgid "Update network success"
msgstr "更新私有网络成功"

#: network/views.py:110
msgid "The selected network does not exist"
msgstr "私有网络不存在"

#: network/views.py:115
msgid "Default network can not be deleted"
msgstr "默认的私有网络不允许删除"

#: network/views.py:121
msgid "This network is being used!"
msgstr "该网络正在使用中！"

#: network/views.py:131
msgid "Network deleted error"
msgstr "私有网络删除失败"

#: network/views.py:136
msgid "Network deleted success"
msgstr "私有网络删除成功"

#: network/views.py:156
msgid "Unkown router"
msgstr "未知的路由器"

#: network/views.py:163
msgid "network exist address , not operation"
msgstr "子网地址已经存在"

#: network/views.py:174
msgid "Link router success"
msgstr "加入路由器成功"

#: network/views.py:177
msgid "Link router error"
msgstr "加入路由器失败"

#: network/views.py:193
msgid "Leave router success "
msgstr "离开路由器成功"

#: network/views.py:230
msgid "Create router success"
msgstr "创建路由器成功"

#: network/views.py:232
msgid "Valid Router fail"
msgstr "数据提交异常"

#: network/views.py:235
msgid "Create router fail"
msgstr "创建路由器失败"

#: network/views.py:239
msgid "The selected router not exist"
msgstr "路由器不存在"

#: network/views.py:253
msgid "Update router success"
msgstr "路由器更新成功"

#: network/views.py:261
msgid "Cannot delete router under single router mode."
msgstr "唯一路由模式下不能删除路由器"

#: network/views.py:270
msgid "The selected router does not exist"
msgstr "路由器不存在"

#: network/views.py:274
msgid "Default Router can not be deleted"
msgstr "默认路由器不允许删除"

#: network/views.py:278
msgid "This router is being used."
msgstr "该路由器正在使用中！"

#: network/views.py:284
msgid "Router deleted success"
msgstr "路由器删除成功"

#: overview/views.py:46
msgid "The host IP is used by other Data Center, Please check your host IP."
msgstr "该节点ＩＰ已被其他数据中心使用，请检查您的节点IP."

#: overview/views.py:51
msgid "Unknown Error happened when creating data center!"
msgstr "未知错误导致数据中心创建失败！"

#: overview/views.py:58
msgid "Data center is initialized successfully!"
msgstr "数据中心初始化成功"

#: overview/views.py:78
msgid "Unknown Error happened when creating flavors!"
msgstr "创建规格失败"

#: overview/views.py:81
msgid "Flavors are initialized successfully!"
msgstr "规格更新成功"

#: overview/views.py:106
msgid "Unknown Error happened when creating images!"
msgstr "创建镜像失败"

#: overview/views.py:110
msgid "Images are initialized successfully!"
msgstr "镜像更新成功"

#: overview/views.py:130
msgid "Hypervisor status is none."
msgstr ""

#: overview/views.py:134
msgid "Only super user can view the hypervisor status."
msgstr ""

#: volume/models.py:13
msgid "Volume name"
msgstr "名称"

#: volume/models.py:14
msgid "OS Volume UUID"
msgstr "OS UUID"

#: volume/models.py:16
msgid "Volume size"
msgstr "磁盘容量"

#: volume/models.py:17
msgid "Volume Type"
msgstr "磁盘类型"

#: volume/models.py:35
#, python-format
msgid "Volume: %(name)s / %(size)d GB"
msgstr "磁盘：%(name)s / %(size)d GB"

#: volume/models.py:46
#, python-format
msgid "Your application for %(size)d GB volume named %(name)s is approved! "
msgstr "您的%(size)dGB磁盘%(name)s申请已通过审核!"

#: volume/models.py:53
msgid "Error happened to your application for volume"
msgstr "您的磁盘申请出现了错误"

#: volume/models.py:55
#, python-format
msgid ""
"Your application for %(size)d GB volume named %(name)s is approved, but an "
"error happened when creating it."
msgstr ""
"您申请的%(size)dGB磁盘%(name)s已通过审核，但在创建磁盘的过程中出现了错误."

#: volume/models.py:65
#, python-format
msgid ""
"Your application for %(disk_size)d GB volume named %(name)s is rejected! "
msgstr "您的%(disk_size)dGB磁盘%(name)s申请被驳回！"

#: volume/settings.py:28 volume/settings.py:50
msgid "Attaching"
msgstr "挂载中"

#: volume/settings.py:29 volume/settings.py:52
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: volume/settings.py:30 volume/settings.py:53
msgid "Backing Up"
msgstr "备份中"

#: volume/settings.py:32 volume/settings.py:55
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#: volume/settings.py:34 volume/settings.py:57
msgid "Delete Failure"
msgstr "删除失败"

#: volume/settings.py:35 volume/settings.py:58
msgid "Restore Failure"
msgstr "恢复失败"

#: volume/settings.py:36 volume/settings.py:59
msgid "In Use"
msgstr "使用中"

#: volume/settings.py:37 volume/settings.py:60
msgid "Restoring Backup"
msgstr "恢复备份中"

#: volume/settings.py:38 volume/settings.py:61
msgid "Unrecognized"
msgstr "未知"

#: volume/settings.py:39 volume/settings.py:62
msgid "Uploading"
msgstr "上传中"

#: volume/settings.py:42 volume/settings.py:51
msgid "Detaching"
msgstr "卸载中"

#: volume/settings.py:69
msgid "Capacity"
msgstr "容量型"

#: volume/settings.py:70
msgid "Performance"
msgstr "性能型"

#: volume/views.py:89
#, python-format
msgid ""
"Your application for %(size)d GB volume is successful, please waiting for "
"approval result!"
msgstr "您的%(size)dGB磁盘申请已生成，请等待审核结果！"

#: volume/views.py:97
msgid "Creating volume"
msgstr "创建中"

#: volume/views.py:118
msgid "Volume update success"
msgstr "更新磁盘成功"

#: volume/views.py:121
msgid "No volume found!"
msgstr "没有磁盘！"

#: volume/views.py:136
msgid "This volume has one backup task running now."
msgstr "这个磁盘有一个备份或恢复任务在进行中"

#: volume/views.py:143
msgid "Unknown volume action"
msgstr "未知的磁盘操作"

#: volume/views.py:169
msgid "Attaching volume"
msgstr "挂载中"

#: volume/views.py:182
msgid "Detaching volume"
msgstr "卸载中"

#: volume/views.py:188
#, python-format
msgid ""
"Operation Failed. Volume %(volume)s is attached to instance: %(instance)s"
msgstr "操作失败！磁盘%(volume)s已挂载到云主机:%(instance)s"

#: volume/views.py:196
msgid "This volume has backups, please delete them first."
msgstr "这个磁盘还有备份链，请先删除这些备份链"

#: volume/views.py:205
msgid "Deleting volume"
msgstr "删除中"

#: volume/views.py:212
msgid "Volume is deleted."
msgstr "磁盘已删除"

#: workflow/models.py:17
msgid "Flow Name"
msgstr "流程名称"

#: workflow/models.py:25 workflow/models.py:26
msgid "Workflow"
msgstr "工作流"

#: workflow/models.py:47 workflow/models.py:76 workflow/models.py:166
msgid "Work Flow"
msgstr "工作流"

#: workflow/models.py:48 workflow/models.py:167
msgid "Step Name"
msgstr "名称"

#: workflow/models.py:49 workflow/models.py:168
msgid "Auditor"
msgstr "审核人"

#: workflow/models.py:50 workflow/models.py:169
msgid "Step No."
msgstr "步骤编号"

#: workflow/models.py:59 workflow/models.py:178
msgid "Workflow Step"
msgstr "工作流步骤"

#: workflow/models.py:60 workflow/models.py:179
msgid "Workflow Steps"
msgstr "工作流步骤"

#: workflow/models.py:77
msgid "Current Step"
msgstr "当前步骤"

#: workflow/models.py:79
msgid "Reject Reason"
msgstr "拒绝原因"

#: workflow/models.py:80
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: workflow/models.py:81
msgid "Extra Data"
msgstr "其他数据"

#: workflow/models.py:87
msgid "Workflow Instance"
msgstr "工作流实例"

#: workflow/models.py:88
msgid "Workflow Instances"
msgstr "工作流实例"

#: workflow/views.py:74
msgid "Workflow is saved."
msgstr "工作流定义已被保存"

#: workflow/views.py:92
#, python-format
msgid "%(name)s is the default workflow for %(resource)s now."
msgstr "%(name)s现在是申请%(resource)s的默认工作流"

#: workflow/views.py:111
#, python-format
msgid "%(name)s is not default workflow anymore."
msgstr "%(name)s不再是默认流程"

#: workflow/views.py:128
#, python-format
msgid "Workflow %(name)s is deleted."
msgstr "流程%(name)s已删除"

#: workflow/views.py:168
msgid "This process is transferred to next phrase successfully!"
msgstr "该流程成功进入下一审核环节！"

#: workflow/views.py:180
msgid "Application is rejected."
msgstr "申请被驳回."

#~ msgid "%(resource)s:%(resource_name)s execute %(action)s operation"
#~ msgstr "%(resource)s:%(resource_name)s 执行了 %(action)s 操作"

#~ msgid "Size(GB)"
#~ msgstr "容量(GB)"

#~ msgid "Firewall rule delete error"
#~ msgstr "规则删除失败"

#~ msgid "Firewall rule delete success"
#~ msgstr "规则删除成功"

#~ msgid "Firewall create error"
#~ msgstr "创建"

#~ msgid "Data valid error"
#~ msgstr "数据格式错误"

#~ msgid "Not selected Firewall"
#~ msgstr "选择防火墙"

#~ msgid "Firewall not exists"
#~ msgstr "防火墙不存在"

#~ msgid "Firewall default can not delete"
#~ msgstr "默认防火墙允许删除"

#~ msgid "Firewall delete error"
#~ msgstr "防火墙删除失败"

#~ msgid "Firewall delete success"
#~ msgstr "防火墙删除成功"

#~ msgid "Not selected Firewall rule"
#~ msgstr "选择规则"

#~ msgid "No select float ip or vip"
#~ msgstr "没有选择公网IP或者VIP"

#~ msgid "Vip association floating success"
#~ msgstr "虚IP关联公网IP成功"

#~ msgid "Vip association floating fail"
#~ msgstr "虚IP关联公网IP失败"

#~ msgid "Vip disassociation floating success"
#~ msgstr "虚IP解除关联公网IP成功"

#~ msgid "Vip disassociation floating fail"
#~ msgstr "虚IP解除关联公网IP失败"

#~ msgid "Vip or Floating no exist"
#~ msgstr "虚IP或者公网IP不存在"

#~ msgid "No select balancer pool"
#~ msgstr "请选择负载均衡器"

#~ msgid "Create balancer vip success"
#~ msgstr "创建负载均衡器成功"

#~ msgid "Vip no exist"
#~ msgstr "虚IP不存在"

#~ msgid "Vip data valid no pass"
#~ msgstr "虚IP数据有误"

#~ msgid "Balancer pool or vip no exits"
#~ msgstr "负载均衡器或者VIP不存在"

#~ msgid "No select balancer or monitor"
#~ msgstr "选择负载均衡器和监听器"

#~ msgid "Balancer monitor association success"
#~ msgstr "监听器管理成功"

#~ msgid "Balancer monitor association fail"
#~ msgstr "监听器关联失败"

#~ msgid "Balancer monitor cancel association success"
#~ msgstr "监听器解除成功"

#~ msgid "Balancer monitor cancel association fail"
#~ msgstr "监听器解除失败"

#~ msgid "balancer or monitor no exist"
#~ msgstr "负载均衡器或者监听器不存在"

#~ msgid "Selected balancer no exists"
#~ msgstr "请选择负载均衡器"

#~ msgid "Add member success"
#~ msgstr "添加成员成功"

#~ msgid "No select member"
#~ msgstr "请选择成员"

#~ msgid "Update member fail"
#~ msgstr "成员信息更新失败"

#~ msgid "Member data valid no pass"
#~ msgstr "成员信息数据有误"

#~ msgid "Delete balancer member success"
#~ msgstr "删除成员成功"

#~ msgid "Balancer member no exist"
#~ msgstr "成员不存在"

#~ msgid "Create balancer monitor success"
#~ msgstr "创建监听器成功"

#~ msgid "Create balancer monitor Fail"
#~ msgstr "创建监听器失败"

#~ msgid "Monitor no exists"
#~ msgstr "监听器不存在"

#~ msgid "Update balancer monitor success"
#~ msgstr "更新监听器成功"

#~ msgid "Update balancer monitor Fail"
#~ msgstr "更新监听器失败"

#~ msgid "Monitor data valid no pass"
#~ msgstr "监听器数据有误"

#~ msgid "Delete balancer monitor success"
#~ msgstr "删除监听器成功"

#~ msgid "Balancer data valid no pass"
#~ msgstr "负载均衡器数据有误"

#~ msgid "Balancer pool no exist"
#~ msgstr "负载均衡器不存在"

#~ msgid "Attach volume error"
#~ msgstr "挂载磁盘失败"

#~ msgid "A user with that email already exists."
#~ msgstr "该email地址已被人使用"

#~ msgid "State: %(status)s"
#~ msgstr "状态: %(status)s"

#~ msgid "%(bandwidth)d Mbps floating state changed!"
#~ msgstr "%(bandwidth)d Mpbs 公网IP状态改变"

#~ msgid "State:　%(status)s"
#~ msgstr "状态: %(status)s"

#~ msgid "Unkown operation"
#~ msgstr "未知的操作"

#~ msgid "Network operation error"
#~ msgstr "操作异常"

#~ msgid "Router used can not deleted"
#~ msgstr "使用中的路由器不允许删除"

#~ msgid "Create network error"
#~ msgstr "创建私有网络失败"

#~ msgid "Create network success"
#~ msgstr "创建私有网络成功"

#~ msgid "Volume Available"
#~ msgstr "可用"

#~ msgid "Volume Backing Up"
#~ msgstr "挂载中"

#~ msgid "Volume Deleting"
#~ msgstr "删除中"

#~ msgid "Volume Downloading"
#~ msgstr "下载中"

#~ msgid "Volume Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "Volume Error Deleting"
#~ msgstr "删除失败"

#~ msgid "Volume Error Restoring"
#~ msgstr "恢复失败"

#~ msgid "Volume In Use"
#~ msgstr "使用中"

#~ msgid "Volume Restoring Backup"
#~ msgstr "恢复磁盘中"

#~ msgid "Volume Unrecognized"
#~ msgstr "未知"

#~ msgid "Volume Uploading"
#~ msgstr "磁盘上传中"

#~ msgid "Deletion Error"
#~ msgstr "删除失败"

#~ msgid "Volume create error"
#~ msgstr "创建磁盘失败"

#~ msgid "Volume update error"
#~ msgstr "更新磁盘失败"

#~ msgid "Volume action error"
#~ msgstr "操作失败"

#~ msgid "Detach volume error"
#~ msgstr "卸载磁盘失败"

#~ msgid "email address format error"
#~ msgstr "电子邮件地址格式不正确"
